古巨基討論區(13) 12月中出碟｜太空艙｜19年4月紅館演唱會

關於未來既計劃/作品 (update 28/11)

1. 音樂
廣東新碟
- 新碟主題關於香港, 靈感源自網絡
- 第1 plug <初心>
- 第2 plug與黃子華合唱<子華說>
- 新歌<勁揪>已於演唱會優先發表
- 將陸續有派台歌
- 落實既新碟班底係方皓玟, 林奕匡, 林夕
- 2018年內推出大碟
- 第3 plug <太空艙>
- 已錄好<重複犯錯2.0>

- 最近錄了粵語及普通話兩個版本的電視劇主題曲
- 有參與填詞工作

2. 演唱會及未來已知活動
10月6日 - 澳門英皇ALL STAR演唱會
10月13日 - 河源群星演唱會
11月4-5日 - 加拿大演唱會
12月1日 - 澳門古巨基音樂會
12月16日 - 古巨基 x 方皓玟 音樂會
12月中 - 推出新碟
??月??日 - 重複犯錯2.0
2019年4月－紅館我們演唱會Part 2確定

3. 影視
- 2019年可能拍為其度身訂造以上海灘為背景的中國電視劇
- 積極計劃執導電影

古巨基Official fanspage:

古巨基Official YouTube Channel:

古巨基Official IG:

古巨基資訊台:

古巨基討論區(1127) 年底出碟 12月中於港有公開演出

古巨基討論區(223) 3月於香港舉行音樂會 推出致敬張國榮翻唱牒

古巨基討論區(414) 回歸樂壇 籌備製作廣東專輯

古巨基討論區(1021) 10.28廣州演唱會 將推出以"香港"為主題的專輯

古巨基討論區(111) 將推出以"香港"為主題的專輯 下一主打歌與男歌手合唱

古巨基討論區(313) 五月紅館｜新合唱歌"子華說"｜今年內推出粵語大碟｜

古巨基討論區(405) 五月紅館｜今年內推出粵語大碟｜

古巨基討論區(505) 五月紅館｜今年內推出粵語大碟｜

古巨基討論區(506)五月紅館 | 今年內推出粵語大碟 |

古巨基討論區(524) 今年內推出粵語大碟 | 期待第3plug |

古巨基討論區(11) 新歌派台先定阿根廷出局先

古巨基討論區(12) 今年內推出廣東大碟｜12.16夥拍方皓玟會展開Show

古巨基粵語大碟第一主打歌 - 《初心》

MV:

第二首主打歌 -《子華說》

MV:

為香港運動員打氣而寫新歌 - 演唱會版《勁揪》

第三首主打歌 -《太空艙》

基迷連登會然點名區

1.初初
2.港大古巨基
3.古巨基
4.蝦你波波
5.字裡行間
6.失敗者
7.Nash
8.平陰妹
9.逆時光
10.大雄胖虎綜合症
11.大世界小幸運
12.Carol子
13.Fila妹
14.咪撚睇我個名
15.東莞神起
16.sou
17.喜愛李紫昕迷信
18.冷冷雨
19. 美波bb
20. SergiPalencia
21. 匡智會發言人
22. 人山人海
23. 童心點星麵
24. 古巨基美斯
25. YO歌之王
26.阿歷C朗拿度
27. 光頭佬施丹

歡迎自己加名

連開3post

MOOV LIVE - 古巨基 x 方皓玟 音樂會
日期: 12月16日
時間: 20:15
地點: 會展Hall 5BC

*申請或續約指定網上行寬頻服務可獲門票2張
詳情:

一po N折

[召集基仔小明fans] 古巨基 x 方皓玟 音樂會｜12月16日．會展

古巨基宣布明年紅館開騷

網上有傳古巨基明年4月開紅館騷Part 2，基仔指消息屬實，並坦言本來想給大家驚喜：「冇諗到網上畀人講咗出嚟，遲啲會公布詳情。估唔到唔夠一年就可以再開，好多謝歌迷，同埋好開心有個期，不過暫時未知開幾多場。」

我要買真頭尾場

好球！！！！

第3次lm

一次人為手殘一次為基哥改標題

新post lm
估唔到真係咁快開part 2

想收兩張moov live藍區

4月見

上個post見到講903播歌
RB未來見airplay破哂今年紀錄 但上星期先第一次上冠軍

為12日同4月演唱會舖路

其實今次係咪成個tour既尾站？

會在澳門錄製

如果係錄，有機會接多一個跨年show

上網睇話係31號

又fatfat了

基仔

4月

12月

基仔又準備服裝新系列，又忙一波了

吳青峰、林宥嘉、林俊傑、古巨基、周杰倫、蕭敬騰、李榮浩、李宗盛
位位都係正既

早霸王呢兩個星期都有播太空艙

基仔過左澳門

太空艙出咗一個月，除咗自己fb就無喺平台宣傳過。反正都要出碟，係我就出埋重覆犯錯2.0，睇下谷唔谷到隻碟大賣

一次過宣傳小明個音樂會然後派2.0

六點半係尖咀仲要星期一 點去呀

唔係朝早已經好好

隻碟有日期未

未有日期硬係覺得佢會delay

12月中，應該冇問題架啦

姐係當佢會係音樂會上宣布埋

我應該會去搏下

記得佢Human我生定Moments都係甩期甩得好緊要

都要聖誕前出 過左啲時間好尷尬

今晚勁歌有基歌

聽日先睇重播

第二朝11:00 J2足本版

佢上去唱太空艙？

Yes

【等報喜】老婆發福孕味濃 基仔全程護駕

類似新聞可以出一個系列

起高齡產婦

唔好再打搞兩老啦

希望真係有b啦
佢咁恨

Feel到又一場大戰

Lorraine年紀仲大過基仔
唔好搏啦真係

點睇16年古仔同基仔合唱當年情無人講，今年同kay合唱咁大迴響

翻唱同新歌

好多人都係講古仔唱功+推上叱咤，我覺得係花生味重

我懷疑根本冇派上呢2個台

我開頭都唔信咁多玩嘢 而家覺得佢拎真係唔出奇

係新城初心對上一首上榜歌係致少年時代

唔好睇少呢種力量

諗住係eason同軒仔之爭 點知

903就係有咁既可能性, 除非同最歌一樣現場投

如果新城電台肯比方力申

paco: 今晚全公司都要到!!!!

十一月出歌

今年狂派歌！

小明係咪想順便出碟, 好似post過幾次錄音

計落應該差唔多夠歌出碟啦小明

完 等J2

藝人雷晴雯透露當日她因工傷令脊椎嚴重受創，全靠古巨基及其太太Lorraine助她度過難關：「當時我又輪椅又柺杖仲畀醫生判埋『死刑』，叫我諗定下半世點樣同輪椅及柺杖共存亡，嗰陣嚇到萬念俱灰！真係好絕望，咁啱基仔嗰段時間又係受傷連上台都要坐住輪椅，點知過咗幾個月突然話開演唱會仲要勁歌熱舞，我即刻膽粗粗打畀Lorraine（古巨基太太）求救囉！我同Lorraine其實完全唔熟，但一通電話佢即刻應承幫我，當時佢同基仔好忙演唱會，加上之後我哋冇再聯絡過，我有諗過佢應該忙到唔記得咗，點知七、八個月後，佢突然打畀我，話基仔個醫師當晚會到香港，而且仲已經幫我安排好晒見面同接受第一次治療，呢份感激絕對係無法形容！」

仲記得之前有人唱衰佢2個

who

記憶中之前出面po講話abc啲嘢好似係

頭先勁歌金曲基仔唱太空艙d echo大到

點解太空艙、子華說都上唔足4台既

不要再說了

旺角拍果條片仲未有

應該係CD cover

話幫 abc做嘢但收唔到錢

下年fever系列10週年，阿基不如出埋隻Piano Fever啦 完我地fans心願

btw快啲出咗呢隻廣東碟先，仲有演唱會碟

Fever系列呢啲前朝遺物應該無架喇
唯有寄望佢快啲出碟ss啦

結他fever 係2008年
10週年(即將)已過

Strings Fever 2009
又話一定會做埋隻發燒碟

你信?

Fever系列當年都有唔少好評
咁樣停咗真係好可惜

走數基

邊度黎

淨返3set飛，會留係MOOV個page送

咁好

基仔星期六上東華

基哥快啲出碟

最近應該戒左酒啦，話哂爭d變鄭中基第二

古巨基將於11/12推出最新廣東EP「維多利亞 Victoria ONE EP」！

Tracklist
1) 初心
2) 子華說 (featuring 黃子華)
3) 太空艙
4) 亂世情侶
5) 香港勁揪

廣東大碟變EP 仲要致少年時代同我與你又未入碟

又話錄左九首
起碼都要有埋致少年時代同我與你啦
真係好撚失望

碟變ep
睇佢都係想一首一首咁plug咁不如下年先出啦

亂世情侶 = 重覆犯錯2.0

屌你拆碟？好好地完整一張唔得既

唉屌
致少年時代同我與你做bonus track都好吖
求其出隻EP hea9我地？
上年搞到今年又話錄左幾多首
而家即係分兩隻出？下年出埋嗰五首？

香港故事變維多利亞

出碟出一半

維多利亞呢個名都幾香港情懷

港英餘孽

由告別我的戀人們大碟一路等到而家足足6年
今年佢返嚟年頭出咗初心同子華說加埋佢話要做一隻講香港嘅碟 本身係充滿期待
但係開完演唱會之後突然又失蹤完全唔見咗人 我當佢演唱會受傷要休息同埋去做幻樂之城都算
最後出一隻講香港嘅大碟居然係得5首歌? 出埋呢啲眼高手低之作
今次真係好失望 一路以嚟從未試過咁失望

真係寧願佢咪出住
滿心歡喜以為真係出成隻碟

隻碟仲要勁似 楊千嬅隻
Play It Loud Kiss Me Soft

咁又唔算似

兩隻字 好嬲 冇總結

送 : 36張3R相、1張4R相

講真 加致少年時代同我與你之後加幾首純音樂已經可以扮大碟

究竟諗乜

致少年時代比成隻碟任何一首歌更香港故事香港情懷，竟然唔收錄

咩料

入面既歌詞紙係菲林黎

好似Salute to dear leslie咁入疊相落去

成日覺得香港啲碟越搞越多包裝其實唔係咁好

古巨基唱片特色

咪係 英皇on99

但其實依家啲碟普遍係咁出 ？

呢隻EP應該屌住買

都會買

啱

btw屌住買

變ep真係

口裡說不，身體卻很誠實

真心失望...
唉 真係寧願佢延期出大碟好過

呢個真

蛋記而家係咪靜係識出ep 一個二個都出晒ep算

依加連聽歌都要等DLC

如果以一路基哥update同post相既進度, 佢手頭上應該有十幾首歌for做碟

出ep無咩問題喎
出大碟嘅話一定會浪費左未plug果堆歌
分分鐘之後會走數唔拍埋剩低d歌嘅mv
宜家咪貫切佢一開波個諗法囉
歌同mv一齊出，講真咁樣先切合番宜家呢個年代嘅宣傳方式
係我地d鐵粉慘d姐，得番一首新歌係未聽過
但如果咁樣可以令每首歌曝光率更高，我又覺得值得
咪當佢用2年黎plug哂新碟每一首歌囉

佢咪又係一年派3隻

首批附送海報一張

個FD有Citi Clear Card
佢話12月18-20已經有得預訂part2飛

咁早.........

又citi

唔知靚唔靚

search唔到link

我fd岩岩sms收到咋

根據上次經驗, Citi飛都係打散唔係group埋同一區, 坐正中又有坐好邊又有

正，唔撞我復活節出trip
今次可能又場場睇曬

藍區邊 不過都好過兩側嘅
早知公售先買應該仲前啲

我自己citi飛就正中既 反而自己買就兩邊

古巨基將於2019年4月11-12日於紅館舉行演唱會Part2！

Citi Clear Card客戶可於2018年12月18-20日優先購票
其他Citi客戶亦可於2018年12月19-20日優先購票

票價: $780, $480, $280

開20:00

280

點解要 280?

而家好少show山頂賣280咁 雖然佢上次都係280

屌 優先賣果陣唔係香港

希望會加場

再望多眼
隻碟真係買唔落

優先不了 上次比埋側邊位 咁我優先做咩 等公開搶靚位

好睇彩數

可能公開都冇中間賣黑晒

4場既話我買曬4場780又有咩所謂

Where

都唔知屌唔屌好 明明一隻碟可以搞掂又要分兩隻

咁下集幾時出？

雖然覺得拆碟唔好，但佢又真係隻隻plug無晒到d歌，無sidetrack，我都唔忍心再話佢，呢100蚊你拎去啦基哥

全香港邊間唱片舖最早開？

11點應該都叫早？ 應該好多無十二點唔開舖

都好既 分兩隻 下集慢慢做
只要唔好fever系列咁就得……

Joel咁心急 ？
就算早開門，都要返到貨先有得買

唔係好明點解official 20:00開show, 應該冇乜紅館official係20:00

好似得子華試過8點 唔計咩倒數場新年場

可能想早d開場掛
佢咁多花臣

有冇圖睇下，唔係好信

可能佢想唱耐啲

係 我以前都試過一早等開門想買碟
點知根本無咁早返貨

去左做家燕媽媽嘉賓

通常前一晚鋪頭就會返貨，分分鐘10號夜晚已經有得賣

睇左Part 1 好想睇埋Part 2 但係四月果陣撞正考Dse 好想睇啊

Dse緊要d，等買碟重溫啦

年輕基迷
不過我都只係大你少少

真心炒dse係大鑊過冇得睇基哥

如果因為果4小時就影響到你DSE
咁你既時間planing 都幾chur

呢到年齡層好大 好似係

真 而且聽歌放鬆下好似係好事

聽歌冇分年齡既 我九十後
但80s 90s 00s d歌都咁鐘意聽

九十後 乜歌都聽下

其實dse個人覺得唔好俾其他嘢煩好過
睇一日我諗你前後一兩日都會影響到個心情同狀態
真係唔睇可能好過睇

一樣呀 港台日英咩都聽

唔好睇到dse咁重要………
搞到自己咁大壓力咪仲衰

過來人經驗 不喜勿插

快D出碟啦 好想買

認同唔好睇太重 但睇完show真係會好攰

正路你成年前就要開始準備啦
去到你係識就識嫁啦 考前幾日最緊要放鬆心情 輕裝上路
如果果幾粒鐘都咁大影響 咁係咪代表係臨急抱佛腳

仲有啲演唱會後遺症先死

都啱嘅 呢啲留返俾考個位決定啦

考試呢啲講狀態同節奏嘅
唔係話溫唔切所以唔睇 係睇完一場演唱會有機會影響到自己一路以嚟個節奏

試過連睇兩日 仲攰過通頂

利申 考試天才波

港大古巨基最有資格講

都係既 人人節奏唔同
我考試前仲走去打波

呢個非常同意

傳說中嘅學霸？

佢係學既時候吸收哂，唔洗溫都識

其實係 考試前溫習都係比你穩固返之前所吸收既野

呢啲先係勁人

考試前先學就好難了

基迷留名
其實成日mon post都無出聲
想問下重覆犯錯2.0就係亂世情侶？

應該係
Btw以佢性格想首首都plug係咪代表亂世同勁揪都就出mv?

勁揪一早應該出mv啦

學渣嚟

佢得鬼閒拍呀 日日九萬幾樣野想做

出得切？11號就出碟，無理由mv唔放埋落碟

演唱會直接用其實都收貨

而家做法都係碟淨係得歌 MV放上YouTube

下年演唱會完都未出到今年演唱會隻碟

唔好 想佢做好啲
加下啲運動員/其他盛事既鏡頭會更多人有共鳴

最好逢親有香港隊主埸賽事都拎出黎播

係就好

無得優先買飛

基哥走去摸家燕姐粒墨

Thanos最後一粒石都敢掂

就係咁既原因先要摸

友共情

估唔到家燕姐之前真係唔識

早一晚去先

應該唔會放出黎俾你

原來艾粒個期未批實

紅館應該想睇下有冇其他人想開

希望有

正常都賣 有生意點會唔做

你估cd warehouse會唔會

1個月內3個人開都好多下，希望基哥多d場數啦

啲員工打份工應該廢事出事所以難啲？

咁去信和搏下先

冇就等第二朝

開夠10場

想知EP入面d相係真係曬相定print落卡紙度, 如果曬都幾重皮

細鋪幾會大啲

係就正
雖然變咗做EP
但我buy今次個design

老實講，我想歌單起碼有99%要唔同

全部唔要

爆了
夢中人
必殺技

其實我我我/大雄
歡樂今宵
戀無可戀
傷追人
告別我的戀人們

Drum solo
藍天與白雲
致少年時代
子華說
順風車/敢死隊/Hea/錢錢錢錢/年年有今日/今期流行

愛的解釋
愛回家/以你為榮
我與你

愛得太遲
心跳回憶
毛查查
花灑
初心

勁揪
義海豪情/任天堂流淚/眼睛不能沒眼淚/第二最愛/天才與白痴
重覆犯錯
愛與誠
友共情

叫得part2，再加埋佢性格，我覺得歌單會有90%相同

得果4個月鬼有時間大執rundown咩

頂多咪加多首太空艙

4個月都唔夠？俾7年佢咪又係出埋啲例牌

唔係冇可能，除非佢有張敬軒既決心，人地一晚大執

不過

到時先反會唔會太遲
而加開始準備洗版啦

咁少時間會點搞呢

歌單 同 嘉賓都要大不同thx

我好低要求…一半唔同就夠了

上次輕鬆都買到啦

使左咁多錢整順風車果段 3D
梗係播盡佢

其實佢set道具巡迴都應該用咗好多次啦

致少年時代個場景, 順風車個電腦cg 都是新的

勁揪果隻獅子同之前無畏 唔同左顏色(唔知關唔關燈光事), 件衫都有少少唔同

艾粒拎到了

艾粒

呢張靚過part 1個張好多

係

頂頭果行字依然好難睇到

呢張相其實係咪上次影定的貨尾重用？

一定係上次影左但冇揀呢張, 今次揀返

其實靚嘅話真心無所謂
上次個張完全趕交功課咁

有上面poster個chok樣

11號係真頭場，搏唔搏得過？

嗚

啊

Part2延續時光穿越概念，無逆時光full version反你基架

今次應該要整返首full version

基哥做鏗鏘集

嚇咗一嚇

同《時代》果d檔案片一樣

做法一樣無所謂
貼題就可以
我鍾意基仔就係因為佢貫徹自己概念碟既諗法
成隻碟可以唔只得歌圍繞一個主題
加埋其他周邊野變成一個相輔相成既大project

只係最大問題係令我地等到變哂長頸鹿

雖然唔支持拆碟但睇佢宣傳同design都好有心
含淚課金 下次一次出唔該

[年經]又到年尾，放低你嘅年度十大

估唔到咁多人揀太空艙

話說新碟有揾林奕匡合作
究竟會係勁揪定係另一首呢
定又走咗數

初心 太空艙

11/12就知

呢兩首我絕對支持

佢整走數list嘅話會唔會勁過軒叔

子華說！！！

其實我幾鍾意子華說 好洗腦

鐘意初心多啲

今年啲歌都鍾意 揀一首嘅話我都係初心

在坐咁多位都係

有無隻碟睇下

認真？

11/12就知係咪認真

課金啦契弟

利申 已經撳定錢

181201 古巨基 Leo - 太空艙 ○ 勁歌金曲

Ho ball

係佢page po呢張gif會點

暴動

太空艙903 banned

亂世情侶準備

下個禮拜實上903宣傳

點解

唔上電台宣傳就唔播

EP plug 4首咁多
當年amazing world都係5隻plug 3隻

佢要plug曬十隻吖嘛
分分鐘plug埋勁揪

有mv先plug

無冠？

冇

古巨基新廣東EP《維多利亞 VICTORIA l》將於12月11日推出，基仔話為配合主題，今次專輯封套會用一個仿舊式曬相店所用的相袋設計， 當大家買這張專輯回家時，就會擁有昔日曬相的心情，裏面照片和歌詞集會印製成3R相片，似足從前，大家拿到沖曬好照片，拎返屋企大家一齊睇個種開心感覺。

他走遍香港大街小巷拍新EP封面及內頁照，基仔話：「今次係香港故事為題，我特別揀咗一啲陪伴香港人成長嘅生活場景去影封面相，包括街市，大牌檔、涼茶舖、屋邨士多、機舖、金魚街、電車等等，影相嗰陣好感受到香港人嘅人情味，好似有一日去街市影買餸相，好多叔伯姨姨當咗我係仔一樣，跟住個個都要影合照，結果搞到成個街市啲人都走晒嚟大合照，真係好熱鬧！街市外有幾輛貨車在上落貨，那些哥仔見到我竟開大唱機播《愛與誠》和《友共情》，當下覺得充滿人情味，令人暖笠笠﹗」

當中喺南山邨撞到一班大學生，原來佢哋讀電影，將來大家都可能有機會成為同行，傾得開心起來，就順便邀請埋佢哋一齊影相。

讀書年代基仔好鍾意打機，回家放下書包換件衫，第一時間就衝去機竇排隊等挑機，至今機竇已經幾乎執晒笠，他說：「好辛苦先搵到一間，入得去當然唔止影相啦，我有玩吓回味吓，當我行過去換大餅（港幣一蚊），佢畀個膠袋入住袋一蚊銀畀我嗰一刻，我真係有啲感動由個心出來，好似時光倒流幾十年返番去細路仔年代。」

明年4月將會喺紅館開騷嘅古巨基，今日宣佈門票喺呢個月嘅18號優先訂購，基仔話今次喺rundown同製作上都會有新改動，不過詳情要賣吓關子，留返開完會先再公佈。

Rundown 換一半，3成真sidetrack，我收貨

想太多
改一part，加一首sidetrack就差唔多

4個月改唔到幾多啦

信住先
到時唔係就

其實早啲公布加場好過

唔今次應該唔係全廣東歌
好似冇加香港特別版呢幾隻字
加下啲國語啦係香港冇乜點唱同埋有啲都好好聽

開記者會就會講架啦

究竟呢隻嘢咩嚟 咁多人玩

好似係snow啲fd黎 唔清楚
btw基哥真係好鍾意oversize

唔係基哥玩都唔知有個咁既app

我見蕭敬騰都有玩 仲叫啲fans一齊
search完都唔知玩咩

佢究竟有幾鐘意oversize

全記開心菓:
古巨基和全記開心菓都係陪伴我哋香港人成長既人物和地方。
#多謝古巨基來拍攝
#恭喜古巨基開演唱會和出新唱片

幾時公佈

唔係全廣東歌冇所謂, 只希望唔係例牌歌

感謝MOOV向古巨基資訊台歌迷送出極限量「古巨基x方皓玟音樂會」海報2張！
依家只要回答一條簡單既問題你就有機會得到啦！

💥<<問題：你最想古巨基同方皓玟係音樂會上合唱邊首歌？>>💥

將抽出2位幸運兒，各可得到海報1張！
活動截止時間：12月9日23:59

推

會唔會就係阿 phil首歌?

12/11就知

係touch呀

乜佢仲記得呢隻歌咩

聽日係咪新碟發布會

點解咁講

本月十八日阿嬌和Michael正式註冊，二十日將於香港麗思卡爾頓酒店(The Ritz-Carlton‎)舉行婚宴。古巨基贊助阿嬌香港的喜餅，阿嬌說：「香港的喜餅由基仔和古太的Alice Wild Luscious贊助，古太甚至乎停了工場的日常運作，為我趕製喜餅，真的很感動。」

就開波

有預感基哥唱完會開live

會唔會同莫文蔚合唱

karen正呀

出來

個intro好長

又有live

依家又唔似會合唱

咁就完啦，返屋企

唔夠喉

儲定錢睇演唱會

睇住先

你點樣先可以錄到咁

今次live水準好過勁歌嗰次
其實係咪勁歌啲音響差? 上次唱初心又係咁

呢度會唔會有人放16號嘅飛

隔離post問下或者上網搵

原來趕去賀金燕玲牛一

原來識

基哥連買隻熊都要oversize

好離地

識牙so梗係要識埋佢

唔知佢仲有冇咩係oversize呢

佢著襪只著長唔著旋

著鞋唔著襪 大方兼老實

你人氣會幾高 何止四樓咁高

好想part 2 聽到金牌冷門三部曲
有冇人幫手

點解金牌出咗咁多隻精選碟都冇「借一秒」
真心鍾意呢首歌

呢首正

今晚油蔴地開發佈會

最後係新碟定演唱會

未講 照計就碟

好彩冇放錯流料

基哥都冇原圖? 張相好低清

旺角派雪糕完

聽日出碟好興趣

*奮

好期待《亂世情侶》
夕陽出品 必屬佳品
有冇人知邊到有試聽?

今晚各大平台應該有得聽全碟？

聽朝11點即去買嫁啦

今晚留意下先

新碟發佈會都無live

係囉

好似話唱左亂世情侶

好似幾正

有冇得聽

唔開live俾人睇，發佈會其實無咩用，都要令人知你出碟吸引人去買碟架大哥

岩岩基仔po左段片了

Jeng

比啲page圍威喂

曬相個啲紙袋

真係好復古下

好重本咁

究竟亂世情侶係咪夕陽作品？

要聽埋cd version

新碟有冇簽名會？

點解無直播Live㗎

好正

正呀 係我鍾意果種style!

好肚餓，上一餐已經係基仔燒賣魚蛋

辛苦了

好爽，近到一個點

辛苦Joel

唔知各大音樂平台係咪12點上架

勁揪係mark lui x 林夕

咁亂世情侶係

聽歌啦

有啦

iTunes 未有

spotify 亂世情侶 40s??? WTF

Joox未見

有了
33$

kkbox齊 順序聽緊

spotify 亂世情侶 得40秒係咩事

亂世情侶好K 歌 不過係唔錯嘅

岩岩係iTunes 買左了

有冇亂世情侶link

轉會啦

#NowPlaying 亂世情侶 #古巨基 (Leo Ku) #KKBOX

亂世情侶好好聽

joox都有啦

本相簿

係久違既k歌

係咪真係相紙既質地？

不得了

好靚

Plug埋亂世情侶啦基哥

MOOV仲未有

「維多利亞 Victoria l」古巨基

Tracklist

1) 初心
作詞: 林夕
作曲: 林獻凱
編曲: 楊鎮邦
監製: 舒文@Zoo Music

2) 子華說 (featuring 黃子華)
作詞: 林夕
作曲: 雷頌德
RAP: 黃子華
監製: 雷頌德

3) 太空艙
作詞: 林夕
作曲: 方皓玟
編曲: 褚鎮東
監製: 舒文@zoo music

4) 亂世情侶
填詞: 林夕
作曲: 陳輝陽
編曲: 陳輝陽
監制: 陳輝陽

5) #香港勁揪
填詞: 林夕
Rap: Kim Heeyoung
作曲: 雷頌德
編曲: 雷頌德
監制: 雷頌德

take my money

早啲出嘅真係可以贏好多歌

除左未來見 應該無野贏唔到

勁揪成腦都係演唱會版

阿Phil、重複犯錯2.0... part 2見

亂世情侶痴線

亂世情侶唔係重覆犯錯2.0咩？

《#香港勁揪 》揪得起勁去爭一口氣
「勁揪」兩個字，是香港人為香港足球隊贈上的打氣語！向來熱愛運動的基仔，與不少運動員都是好朋友，於是特別在這張專輯，預留一首歌位置去歌頌香港運動員，希望替他們打打氣氣。「全世界等看戲 誰揪出骨氣誰打不死 能夠固執到尾 揪得起勁去爭一口氣」從這句歌詞，可見這是一封致香港運動員的熱血情書。

16號要唱亂世情侶

d相真係曬

下首派亂世情侶

一早應該要

28:21有live version亂世情侶

宜家係咪冇平台有全首聽曬
我見spotify都係得40s

kkbox有

除左spotify其他都有全首

屌佢老味spotify

支持MOOV了

古巨基推出全新廣東EP <維多利亞-Victoria l>

Moov仲未有

支持itunes

之前kay新歌又係kkbox有先

應該依家得moov未瞓醒

等埋時間囊先

許創基ig話差啲趕唔袃

*切

個人覺得演唱會版最正
可能有現場live band加舞台效果帶動到首歌好hyper 當然CD版都正

正
最好喺social media舖天蓋地宣傳

Moov有無損音質

岩岩係itunes買左

痴痴的等spotify更新

分分鐘訓醒都仲係得40秒

都唔出奇 之前Jason嗰首沒有你我什麼都不是都等咗好耐先update

亂世情侶情侶好正啊

樂業安居祖爾

做咩事

亂世情侶

咁都有得打

亂世情侶雖然KK地 但又真係幾正

上左早霸王

yeah, 喺公司聽緊

Spotify用家表示好想聽晒成首

今晚即買

kkbox用家聽左好多次
一陣出去買碟了

打你呀

本身聽開廣東國語日文 佢最齊

Joox係清泉 已經聽到了

尋晚已經loop緊

佢地講哂咁多張相 好想睇

硬係覺得經電台播既歌都好聽D
用電腦聽都係咁話

頭先播左邊首

太空艙

遲下叱吒樂壇有訪問
btw隻碟出左又播返多左太空艙 如果早D出就好

唔係好鐘意佢

同路

收皮啦 喺古巨基資訊台個page踩完人扮無事

大家睇下係咪愛之深責之切

俾人話兩句就del咗 理直氣壯做乜要del comment?

唔洗加密啦 光明正大問下佢

私底下講無問題 甚至喺個人facebook公開批評都得
但係自己身為一個DJ會唔會好似波台啲爆閘狗喺人哋fans嘅page批評嗰個歌手?

買到未呀 今朝去到都無

有D 失望, 對上出碟都咁耐,竟然唔係出隻大碟

買到了

岩岩去睇都未有

袋住先

條友扮咩fans 痴撚線

好想去佢ig問佢有冇同基仔細細講#香港勁揪唔好聽

隻碟d相好正
雖然係ep不過我收貨

組隊！

買左既影黎睇下

信和Sky music $105
有點貴

即係公價105

單曲循環亂世情侶
勁揪cd version都要行埋一邊

買碟有海報送

勁揪都係演唱會版正d

#香港勁揪真係演唱會版本高幾班

香港勁揪

我覺得 CD編曲+ 演唱會把聲會好好多

同埋佢自己 rap埋就仲好

你都預左架啦

原來勁揪個rapper, 係<我是歌手>個韓國音樂人 nick pao 嘅合作伙伴

屋企有富士嘅相簿 唔計個logo 直頭一模一樣

就黎official公佈演唱會part2,可以準備開新post

咁 CITY 係咪有得買邊日? 未買過飛
次次都係咁岩有人買內部

下個post邊個開

11-12/4，2日都可以買

今次眨下眼又新po

903Colin播咗新歌
告別我的戀人們 > 亂世情侶

亂世情侶無限loop中

itunes買左未

Kkbox聽緊 會買實體碟支持

good

Startalk個主持人感覺好熟基仔啲野
似有follow開佢

呢啲係主持嘅本份嚟

講去北京畫畫果度真係search資料都未必有
應該預計唔到基會答呢個

好好聽呀

其實我覺得part2 勁揪可以做開場

支持

[member]呢個位780黎 [/mem黎ber]

算唔算差?

可以話唔算

咁我搵FD 買算啦
我又冇CITY 卡 又未試過上網買

Joel唔開post?

你繼續開？

輪住下位啦